如果有個異性朋友突然同你絕交代表啲咩

唉,唔開心

佢有另一半了

醒下啦。你根本無朋友！！

一定係鍾意左你

佢轉左機

鍾意左你所以怕羞

認真啊巴打

你真名上連登 ?

唔係嘅 無個名咁差

藍剔未完，無顏色單剔先叫完

再搵佢應該真係變單灰剔

我宜家都經歷緊 條女話要俾空間佢 我心諗都on9 已經兩個星期都冇whatsapp過 佢要唔開心要嬲我都冇辦法 我又氹又哄做曬死狗都冇用 我覺得自己已經努力過 佢要唔理你就唔理你 做咩都冇用架 好彩就等佢想應翻你 如無力挽回要懂得放手呀 巴打我明你呀 唔好sad

點解你經歷同我一而家一樣,佢都係話要空間,但自己努力過想和好但都為係唔理我,只係好唔甘心諗住唔想冇咗一個珍惜嘅朋友,點知突然變到咁

屌一撚樣既經歷

已經兩三日無再搵佢啦 再搵應該block埋我

代表佢唔想同你做朋友

最on9既係佢話我同佢超越左朋友既關係 但之前佢又要陪我覆診 約我睇戲去旅行 夜晚唔開心驚又要我送佢翻屋企同用電話陪佢 又要平時send佢自己既相俾我睇 都唔知佢想點成日亂諗野 但我都知自己有時太chur令佢有壓力 係我衰仔

屌最on9係我條女話唔係冇灣轉 但要空間大家冷靜下 我已經做曬死狗 但佢都係要愛理不理 其實宜家都係睇條女想點 我冇話事權

咁我都好你少少 因為我同條女讀同一間學校 見面就唔知點 但至少佢會同我say hi

冇架 真係惟有等 等時間既轉變 你同朋友傾下啦 你直接問佢就多左啦 你試下將自己抽身 再睇翻你同佢既相處 可能就會明白當中有d行為係令佢覺得有壓力 有改善既地方

好啦 試吓唔搵佢一兩個月後會唔會再理我啦
多謝你啊

共挽之

唔一定一兩個月既 但當俾個期限自己囉 當嗰一日到而你仲係放唔低既 就試下揾翻佢同傾翻件事 如果佢都係唔理就知咩事啦 咁當係俾個答案自己釋懷囉

宜家同條女就好似熟悉既陌生人 明唔明呀 我地一齊圍爐取暖啦

[member]同問
你地真人見唔見到？[member]

我近呢兩個星期就差唔多日日做運動 等自己可以透過運動side track自己 同埋自己都會有活力開心d 你都揾野搞下囉 加油

明啊 明明之前仲係frd，而家突然變成陌生人

之前會見到.....但而家....應該唔會了

我都今日開始咗跑步

跑完返嚟又開始諗

我就好少少 一星期有三日都會見到 都算有一兩句計傾下囉 但都係點到即止

我明呀 開頭幾日每晚都訓唔著 去到5點算幾自己真係攰先訓 但好快就冇再諗 因為都有揾朋友傾訴 習慣便好了

我點幾瞓，五點就起身瞓唔返係咁諗返
但佢應該好好瞓

巴打你今年幾歲呀？

我同佢已經係見到面都唔打招呼
男仔咩情況下會已讀不回人？
明明我有做好fd的本份，無越界

覺得你太煩？有冇好chur咁搵人

有啲頭痛

你係絲打 我諗男仔就簡單啲 佢唔鐘意你對你冇興趣就唔想理你？ 但唔好太負面先 可能佢真係忙or遲d先覆你呢

有馬，唔要牛囉

無掛 一個禮拜一次咁囉
不過我都知，其實唔鐘意嘅話，
一個月一次都會嫌多

個幾兩個禮拜，已讀就沒有了
想同佢做fd，但佢連同我做fd嘅慾望都無
真絲

咁唔chur喎，定係講啲話題唔夾

26咁又好似sad d 我22雖然我同你唔差太遠 但仲諗住你係細既就大巴世界唔洗太灰 衰d咁講人最後都係自己行淨餘既人生路 雖然宜家冇左好朋友 但唔代表將來冇 俾首歌你聽 叫做有太多人 去YouTube sesech下幾有意思

應該好過由fd變陌生人

既然係咁就算啦 相關係既野始終都係雙向 你會揾到一個同你相處開心自在既朋友

係啊身邊已經冇咩值得珍惜嘅朋友 但佢係其中一個我珍惜嘅人 所以先咁sad